見到班死韓狗日日老婆老婆咁叫就想笑

好似智力受挑戰 成個阿旺咁
個腦俾條j override左 成班癲癲得得

認同
條J跳左制叫我咁做

肉酸仲未入 慢到

系

又借d2串a09

送張韓仔頭近照俾大家

無 要串大可以直線

想屌韓妹

普通料
Tiffany正d

韓仔食屎，韓妹我ok

打lol呀 慢到

A09呢

Tiffany我老婆